¿En qué año llegó el hombre a la luna?
A. 1965
B. 1969
C. 1972
D. 1980
ANSWER: B

¿Cuál es la capital de Francia?
A. Berlín
B. Madrid
C. París
D. Roma
ANSWER: C

¿Qué órgano del cuerpo humano es responsable de bombear la sangre?
A. Pulmón
B. Hígado
C. Corazón
D. Riñón
ANSWER: C

¿Quién escribió "Don Quijote de la Mancha"?
A. Gabriel García Márquez
B. Miguel de Cervantes
C. Jorge Luis Borges
D. Julio Cortázar
ANSWER: B

¿Cuál es el elemento químico con el símbolo "O"?
A. Oro
B. Osmio
C. Oxígeno
D. Oganesón
ANSWER: C

¿Qué planeta es conocido como el planeta rojo?
A. Júpiter
B. Marte
C. Venus
D. Saturno
ANSWER: B

¿Cuál es la fórmula química del agua?
A. CO2
B. H2O
C. O2
D. NaCl
ANSWER: B

¿Quién pintó la Mona Lisa?
A. Vincent van Gogh
B. Pablo Picasso
C. Leonardo da Vinci
D. Rembrandt
ANSWER: C

¿En qué continente se encuentra el desierto del Sahara?
A. Asia
B. América del Sur
C. África
D. Oceanía
ANSWER: C

¿Cuál es la moneda oficial de Japón?
A. Yen
B. Euro
C. Dólar
D. Libra
ANSWER: A
